{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 야시대밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトしてください。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 また、ペンションのペット入室可否を確認する必要があります。 ペットと一緒に入室する場合、お断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客は避けなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により間違った料金や料金表が現れた場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約することができます。 予約の際、IPTVとWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 また、バーベキュー場を利用することもでき、ペットと一緒に入室する場合、一部の客室で可能であり、5kg未満の愛犬を2匹まで入室させることもできます。 駐車も可能であり、客室1つを予約するとバンガロー1つが使用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合やペットと一緒に入室する場合は、事前にペンションにご連絡ください。ただし、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがありますし、ペットの入室可否も確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインからチェックアウトまでの時間を守っていただくようお願いしています。正確な入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室でのルールについて教えてください。",
            "answer": "客室および周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内では直火での調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客への配慮のため、無分別な娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約に関するキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。また、ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正しい価格で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用について教えてください。",
            "answer": "予約時にIPTVとWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やペットの入室について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用やペットと一緒に入室する場合、一部の客室で可能です。また、5kg未満の愛犬を2匹まで入室させることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場も利用可能です。1つの客室を予約すると、1つのバンガローが使用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 652
    }
}